heep！！！我停止唔到對某會員有性幻想。。。

每晚至少諗佢三次
連發夢都夢到同佢做啲羞羞嘢
實在唔知點算好！！！
就嚟頂唔順 好痛苦

我都對某會員有性幻想

好色情啊

我戥個會員可憐

屌
祝樓主forever alone
阿門

得架喇明架喇

反彈無回頭

你有無試過失戀啊

48po

樓主可以唸下我

嬲牙🥺

好嬲

靚仔？？？

我好開心

笑撚到我趴

連登中上

笑啦 以後你都無乜機會笑架啦

自貼先 驚j錯

死嗰刻都笑緊

你收埋左幾多